一點啦 睡眠時間剩返六小時

唔想返工 T口T

淨返五個鐘咋我

唔想番工呀!！！！！！